[A/I] Fate/Grand Order JP [712] 一齊棄驚, 好唔好?

好

應承禾,唔好劇透

但聽日就出another黎明卿

唔好

Fgo po唔劇透就唔係fgo po

抽完棄

玩豬標F了

鋼彈在線不用vpn了快玩

人的能力是有極限的
我從短暫的人生當中學到一件事......
越是逃避劇透，就越會發現人類的能力是有極限的......
除非超越台煮！

臨出主線先咁問 上個禮拜問應該唔同答案

if you can't beat them join them

今個月d冇咩特別

星期四請唔到假

扮工

屌媽打有啲興趣

入廠

啱啱收到ORDER朝早要去交標
有一個半晝任打

請唔到假都可以做足球員GE

呢d卡game無中文唔識玩

呢排有無咩新嘅手機驚好玩

唔清楚 但好大機會係 因為watchers嘅共通點係以人類之身挑戰自然但最後失敗

勁到 負責交標

調轉,唔算多字,黎黎去去都係d名詞
做得乜,唔做得乜
但對戰野,pvp系我都玩唔長

又唔係報標
交標呢啲跑腿野緊係搵啲細嘅去

暫時嘅監獄嘅KING 共通點係異常受人歡迎

留意到gundam下年會同battlespirit合作
想入坑玩,好似好多crossover

都唔明點當年GUNDAM WAR點解會收皮
GUNDAM WAR隻玩法其實幾好啊

ed同拉打d一樣,應該會搞d專屬種族定類型?雖然本身都有機械
但發展左咁多代,要執番黎玩真係咪搞
燒錢

有冇人係聚魔送隻歷戰溟波俾我

講起哩隻就諗起之前個隻gundam cross war
浪費哂D錢

冇

你甩晒啲頭髮未

留名

1月1日抽殺狐

App版？
想要BS多啲
好多合作

有 但等齊人d 好多人都需要

Gundam wars第一代
俾弩級同ACE收皮
Next age
出完鐵血咁上下收皮
勁唔平衡

禾等

諗緊邊個騎士係挑戰自然而死

BS完全唔識玩

識用生命值硬接咪得

係app,純粹見出番玩下
bs我覺得遲早會跟潮流出app架啦
連遊戲王,咩先導者都出左
但入面抽卡真係絕望過現實

去交標可以順便蛇返幾粒鐘

每次刷完箱都係後悔點解唔勤力多小小
今年都係練唔晒全角色滿lv

Flash時間

快到傻 漫畫人有中文版

宮本武藏同阿榮都係江戶時代既人
但小紅已經係民間傳說
我估黎緊一月一都係出同民間傳說有關既角色
Google完應該雪女/貓夫人最大機會
其中貓夫人又可以同tamamo條尾拉上關係

個平衡差到

Bs準備執第二次， Gundam既魔咒

一定出殺狐

敏鬼

2.5要反水先有機

貓貓話Tamamo 9唔需要第二隻貓

我贏左你做我契弟啦

你諗下好

有咩往績

不如 fgo 同war of the visions合作，俾se出一炸3d 化英靈啦屌。

遊雞果個根本唔算遊雞王

敏鬼除左寫寫下會痴線其他都無咩嘢 至少鳥人戰隊 agito依啲神作都係佢寫

Faiz都係佢寫
但佢kabuto 開始就痴左線

kabuto kiva

你講龍騎續集就夠

冇睇過唔評論
但kiva我都諗緊點解我會睇得晒

但ghost同zio我又會頂唔順而冇睇晒

因為kiva唔差 只係太亂
ghost同zio=屎

只可以話武田航平太屈

2.5 村正 秘書狐

老老豆豆魔王形態新出果幾集都係完整變身片段搞到我好煩

但係到有箱刷嘅時候多數都無心機刷

有海海嘅部份都係最好睇，其他可以收皮

Kiva睇老豆

睇真理同女王

真係無心機,今次打得一百箱

我廿幾

五十幾

後晚春之歌又有生放送

成個現代篇差唔多可以剪左佢
雖然臨尾父子合作係好睇既

響鬼後半好似都係敏鬼
不過問題更加係上層干預

一個敏鬼一個白倉，兩個都係屎黎

爸爸比你好

白倉同米村d拉打劇場版真係睇到反枱

Dcd 既設定係好吸引
但寫撚到勁垃圾

Zio搵舊人返黎就行行企企
屌佢老母，浪費哂d前輩

由Build 開始無睇

Zero one要睇

K島先排先有post響度講
一套DCD一套海賊，前輩crossover作品的正例反例
時王咁都仲可以抄得衰過人

btw

天道搵加賀美做節目

可惜紅唔起

有無線上？

9估村正出年HF 3上出

Decade都唔係好點架喇喎
Zio衰過decade咪即係 Ghost級數?

DCD真係後段劇本暴走寫死咗，海賊戰隊就crossover得好好

dcd > zio =or< ghost

Zio睇到吐血
你睇有阿士出場既就算啦

海賊做到嘅係為前作/前輩賦予意義 然後海賊喺繼承前輩嘅嘢之餘同時亦有自己嘅嘢 作為一套承上啟下嘅作品 真係滿分 而且海賊前輩出場時間其實同時王嗰班差唔多 但係直接講到重點 唔係為出而出

新平成唯一睇到中途棄左嘅只有Wizard

記得好似話未諗好結局 所以是但拍D嘢落去

ghoat前段係啲抱抱趕客，但係起碼我睇得晒成套ghost，zio我睇咗3集就無睇，新平成第一套我連結局都無睇嘅唯一一套拉打

個講法肯定係假

我只係睇到鎧武，同埋早排跟Viu睇哂build
Wizard已經覺得睇左乜9
Build後面又係唔知想點

不棄

我睇到最終形態出左就冇睇

Wizard悶到棄
Build前面係好睇

WIZARD我睇晒
但根本係去睇阿曆

變相劇透跑車服

我唔知我當初點睇曬wizard 我剩係知成套嘢唯一有印象係鑽石龍嗰集同奇美拉跑出黎食魔力 其他都唔記得

小刑

考古巴睇左exaid未？

build 係睇 海海

你自己走會快啲

排名不分先後 gaim drive ex-aid 新平成三大拉打
造型我最鐘意都係Gaim 勝鬨

就係睇到Exaid停
幾好睇
不過我覺得Drive好d
話咁快就已經係5年前

gaim同drive我覺得係ok 但真係無exaid咁好睇

唔計另外兩套，ex-aid個故事已經好過其他

依到已經係拉打手足地頭

咁可以直接睇zero one 需要我覺得build都可以追
我自己覺得drive唔係慢熱嘅話可以上神台 mach出黎之前少悶

W都好好架

比我揀係W同鎧武

應該話得wizard同zio唔好 其他都起碼佳作

係
尤其食完DCD屎之後覺得W真係正太多

本身dcd過半之後d資源已經過去w果度,唔係得30幾集少其他拉打成廿幾集數點計

今晚都係唔打芒亨，開始作病早啲瞓算

build後期好似係因為要接zio先開始鳩改,結果白倉條仆街唔撚用直接平行世界搞到接唔上個尾

由自己本身個世界消滅之後走鳩去平行世界再開始過呢個結局睇到嘴都O埋，屌晒鬼

今晚捱夜寫埋篇4000字論文 之後訓醒睇生放 take care

Wizard係悶
Ghost係垃圾
ZIO係屎，連劇場版都係屎
就算有路過既品紅色同Woz都補償唔到套野係屎既事實

上版堇?

係的

A哥老婆？

好似縮左水

做乜有錢女 富二代都要拍呢d相

串下你班咸濕仔無得屌

都市傳說有錢女拍av為左興趣

以前佢著d衫好密實 之後twitter又因為有人分析透光 透佢個bra出黎就刪twitter 依家就直接影比人睇
人地係超有錢個隻 佢屋企係貴族 有幾百年歷史 唔信你上網睇下

都開始老
而家唔影幾時影

透bra果期好撚好j
依家睇返佢好似又厚粉左對又縮左水冇咁好j

有無圖些牙下

氣氣氣氣氣氣氣

婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆

又你婆

今天的菜

CLS

有無fake deep可以J下？

聽講鬼佬覺得玩飛高嘅都係大隻猛男 之前見到張meme都係咁

淨係睇得明最下面果個

係時候要@考古巴

估唔到鬼佬玩fgo既同連登仔差唔多

呢代d人會話外掛狗係「黑色劍士」
我︰

貓貓個pat pat

唔想開箱 禁一下都覺悶

你打10箱咪算

桐狗

AI幫我禁

Where is my 溟波龍

打強化同幕間打左1PACK石番黎

Raise your Flag

想挑戰下lv1殺赤龍

勁，我得60石

想睇表演

好Q多關..又成日223咁..勁撚煩

又抽唔中咁多沙煩，又無咁多箱咁多肥咁多料升

打緊呢d 咋

我無料升，啲強化任仲要升到靈4先開到

操你媽隻ac 天草寶具打得8千幾

又去日本

睇YouTube渣wor

下星期先飛

好想飛啊

有無諗住去fate展

今晚有神父抽我開台

準備定氧氣樽今晚深潛防止台主

到底有冇黑肉抽

只要你唔抽直接開始推就可以快過我

支持台豬劇透

究竟隊長可唔可以活過今晚

過到啦
咁多野無得抽

可能一嚟神父就背刺

俾神父背刺偷甲

最後未又係比切丁殺

我覺得係時候出那個男人同神父打

你唔覺得2.5出那個男人其實唔係好搭

反正都唔會出，9up下有咩所謂

有無機會出有齊9條尾嘅玉藻

會出喺對面 9條尾=beast

金毛白面/Vitch9尾 放去Beast V應該差唔多，照排位下隻就打Beast V

村正落地 打柒神父

重演Fate HA線

村正2.6先出

無知一問，究竟邊個係村正，點解成日講有無圖睇吓

士郎

google左，原來亞種特異點出既，我仲未打

成班基佬都等緊佢出抽爆佢

好多FGO巴打 玩SAO

下一章FGO有我大戰比利耶

會係乜之理

唔鳩理

神父會唔會成為第一個死嘅異星神使徒

神父死就一定 睇下幾時

等我首BGM一響起

你首bgm係咩 唔會無啦啦播左隔離驚bgm啊嘛

“收集/採集”掛

個前奏係
特得 特特 特特 得得特
特得 特特 特特 得得特

萌娘百科

是但搵張圖copy and paste，自己up圖好撚耐

HF實係依首

牙寶唔叫Breast Fire真係

零軌改

Let me feel the power

其實佢有咩好，值得咁期待？

呢到好多gay佬

但gay都要講得出鍾意佢乜先得架

斗住士郎個殼已經係理由
而且1.5.3最後型到

創の軌跡

鍾意一樣野要理由？

士郎個殼好咩

依d野就好主觀

不是吧支那王者竟然輸了

反而最O咀係candy crush ,乜仲有人玩咩？ 可以排到第3

你返放工時間去搭次地鐵大把呀叔呀嬸係度玩

堅,唔知點解仲可以咁多人玩

佢地眼中消磨時間嘅驚得呢隻

我老母成日係到玩玩咁耐都唔悶

Tamamo

都係既

型既係村正，唔係士郎 無論個殻係邊個都係咁型

村正最後果一幕堅係型到出水

搭埋個和風emiya bgm

冇留意佢最後一幕做咩
我都係鍾意大狗、黑狗同阿基里斯

老鼠格格不入

點解會唔同髮色

白老鼠

唔係個殼就唔會用emiya呢首BGM
而且我果度係分做2句，2個係獨立理由黎

幾點生放？

佢最後果幕打造出都牟刈村正，斬開天草個固有結界

依家大脾勇者個展開咁癡線既

隻彈珠笑死

課完就nerf 好彩冇玩

我係刷完ac抽極都冇5星就login盤

笑到仆街

有無detail

12.9 フィリアUP
12.16UP終了
12.18風パ ナーフ
やりましね、運営さん

因為風屬太op過到崩70
就走去nerf武器
但連帶火屬都比人nerf
岩岩睇左陣好似係咁

好彩長玩雷隊

開左個頭，你覺得唔會輪到你？

Go GBF La diu
又有輪盤 又平衡

最多咪nerf麻痺時間
兩隻輪住麻

都要搵d ac比人起手先得架

結果整個異常抗性增加，每中一次就減效果時間

一隻機戰dd 一隻彈珠
今年真係笑到仆街

諗起之前shadowverse
次次都有CY份

好彩母豬冇出事

低質

好想mofu

把野其實係免費的
不過有啲人課齊隊野去玩dup哂春
要課金先有既野nerf好似係犯法

肝死

nerf抽野唔會犯法，但同自殺無分別
開左個頭玩家啲信心無晒點run落去

皇室戰爭

使古英先至要肝

agger 呢隻又唔係運營左好耐
有個玩家基數係到
依家真係個個都提心吊膽 點搵人入坑

ok嗎？

你有咩光隊要用佢

tifa?我冇抽到個隻天才劍士

冇 我寧願放萬聖玩龍好過

tifa唔洗用佢啦

呢幾隻印花好似又冇乜用 木大叔我本身又有一隻 新木屬又已經換左 唔知做乜好

tifa 好似係用短轉橫一行果啲

有冇隊型參考

我自己落左光木魔女 貂蟬 yuna 蛋黃哥

我冇短轉 一直在玩命

我都冇 所以先諗如月光drop會唔會好啲

7%up 同冇有咩分別

但7x6既7%會唔會顯著啲呢

老老實實 唔明顯

冇乜feel

我得一隻光木魔女咋 一係就入隻光玩龍5cd

pad 問台煮穩陣d 我呢排先玩

台豬懶得理我

仲有一份DESIGN一份英文一份普通話拍片要交

普通話仲要拍片

ON 撚79

想自殺了

fgo 鬼滅合作活動來了

可能搵佢畫新卡

不了 很7

珍

係難c迫害我地

操他媽B

有乜入乜
7%drop up有用極有限，而且TIFA可以消火珠開倍

rip...

準備生放送

點解真係可以年年年頭年尾都出事

幾點

6

真係好邪

6點半

又有咩抽

下年要寫作品

作文

每次就放假都有呢d

黎明

那個男人

好少玩，不過我係咁組🤔 7x6 玩箏龍多啲

依隻咩驚黎

答應我不要課金好嗎？

戒課左半年

對上一次課金係抽泳武藏了

咁就刪得彈珠台

冇前面兩隻同萬聖玩龍

問台豬吧

屌，唔撚係打裡極或以上級數嘅關 啲隊員都無乜分別架啦
呢隻無果隻無又唔會諗刷果類關

撚識
不過左下果個好似係logo黎

炎上有結果拿？

你又岩

連cv同art都調得轉

銀時巴都冇on fgo了

勁

未，本身都hea緊
真係摺咪刪

番到office見到車禍
一坐低見到有13歲中學師弟墮樓死
識d阿sir都超down

開波

秘

FGO只有buff 沒有nerf

精神

暗地nerf

一出就廢唔算nerf

果啲係成個環境變，唔係能力調整

正確

三明係月姬入坑

jack子到宜家都係綠卡一線

殺職top3

開波都係刷左一日首抽(梅林)

佢之前上狂化局時好似講過

小關

點睇

生放緊都冇咩人講 哭了

召喚考古巴

忙緊，有新角圖出叫一叫我

...

超硬核

留名待笑

?

應該唔多

應該8？

敵人應該兩次
support應該多過3次

波斯灣一場，冥界幾場
其他唔記得

一陣開黑肉槍嘅話開唔開台抽

頂你搭緊狗鐵睇直播狂斷線

夏威夷同紐約以外

自私抽

美海同河西

美海好似正咗咁

不嬲都正

重點

好想搣佢塊面

你後面c狐

fate project

開台可以有失敗加成

咪撚講廢話 送完石就開2.5啦

啱

你地閂左佢啦，到料再叫你

搣下啫

抽蛋沙煩

旁白又係讓治叔

1220配信

新驚？

扎比子

之前已經有
不過唔係app

玩呢個好過玩彈珠

留名待抽

fgo po組團玩轉蛋沙煩

500yen

唔使抽

台主開定post啦

PSV版Fate/hollow ataraxia送
整個個就係依家型月做數據調整

玩乜

貓貓大戰爭

那個男人就慳番了

呢本野

抽爆tamamo

又不務正業

line ranger果類？

係

本嘢正啵

音樂盒

今年都係2個鐘

黎明係邊 我到了

唔知有咩玩

2.5今日開定聽日開?

a-1 畫CM

fsf OVA？

聽講直播完開

但我估佢開一陣就會收皮

照例就直播完直接開

動畫cm咋

今日嘅進度 應該8點開到

公仔

應該同之前一樣9點開 一個鐘頭比大家籌錢

芙芙

想抽黑肉槍

隻杯

wa diu掛畫

黎明屌你老母

美海已尖叫

唔鍾意仲有柱柱杯

閃張畫咁似遺照

很想要吧 遲下開訂

過勞死

8pack

黎明屌你老母2次

會唔會太貴

笑死

不是吧 免費野都放飛機

我原本諗住應該同錶差唔多 結果貴差唔多一倍

屌牙,做咩唔tg搵我
琴日仲以為你9up的

你成日轉tg搵撚到你咩
我好認真的

黎料

考驗LLC

慘

終於正式開始

葉狗收皮

下次吧在家了!我需要確認兩次的

你媽b

黎蛇

即係宙斯被人擊落左 定係指阿提拉？

pm了你

開頭劇情

直接飛新沙煩啦

同人理炮差唔多嘅能量

飛機王黎明

有鸚鵡螺

那個背影

!!

武藏同邊個

又係你呀武藏

對唔住各位大佬
下次我請食大家食J

gay提亞同武藏會合左

村....

今鋪真係兩邊曬冷

小武藏
阿銀

蓋提亞

人王 唔係beast

呀屌，咁快用單獨顯現閃左

武內畫既背影
知道是誰了吧

武藏

有五隻眼

果個藍光 好似係單獨顯現專用effect

屌，宜家係咪武藏真係親生女，又出場

阿銀黎
正月同銀魂合作

點解左下another黎明卿要黑影 唔通

月豬們高潮未

3星垃圾

點估到

幾7下

3*

3星奧德修斯

降攻

未住 佢邊個黎

哇

Big O黎？

好型

??

big o

屌你bigo

歐羅芭

幾正

擺明

唔通真係打宙斯?

屌打gbf果隻臭雞

本人！

熊仔本體

真熊仔

好7下

超人

想要

原來咁嘅樣

真係單pool雙5星 wtf

熊仔

有冇圖

幾型

變番做隻熊啦

好毒

又係自buff

抽未

有再臨差別

超人理人 俄里翁

寶具有稀有pattern

哇 黎明呢

勁到

熊仔樣好睇啲

我鍾意gbf果個多d

寶具係放閃

雙5* pick up

點搞 pool1就雙五星

天草禮

赫叔改模

海叔

呢個淫啲

pool 2同新年應該會好難過

你不是還有花紅嗎

好chur 一陣pool2又兩隻就食屎

齊藤壯馬(muscle)

千代女

金閃

團長

屌你太空有隻使徒咁

點解會有隻三頭黑警 唔通

隻黎蛇有rgb

drake靈衣?

黎蛇真係尾到

究竟黎明係邊個

音波黎

extella link果件

即係熊啤啤係自己友

多謝支持!fgo光榮結業

1池2 5星??係咪限?

隻機械人好型

應該不是吧

光頭講埋出黎

伊亞宋

伊阿宋？

8點開

就快推出了

沖涼先

一d都唔意外

風起了

中!

清啱啱訓醒?

5左了

2.4都未打

big o 駕駛員邊個配

準備定接歐羅巴番去

拜定先

真係想知佢同組長邊個有多d neta量

一陣十抽試下先

光頭本身做寫手
應該多時間+機會過杉田

邊幾隻新角

王 凱尼斯 月桂冠嘅人
pool2應該無其他啦掛

咩人??

超人俄里翁 歐羅芭 唔識

聖劍持有者
歐羅巴
奧利安

中

神父

我覺得就一定有，差在幾星

等大家爆機了

左邊開始計：月神老公 歐羅芭 曼迪卡爾多

使徒來襲

團長都比人打到

專心等pool 2黎明

咪住 奧德修斯呢

熊啤 歐羅巴who

應該異星之神本體
2.5都夠鐘露面

幾點開抽

太易中了

比宙斯變牛屌個個

不要停下來啊

聽講係其中一個查理曼十二變態勇士

白袍

pool 1 唔多吸引，唔知pool2 會唔會順手pick up埋武藏呢

阿銀

醫生

豬迫牙扶個歐羅巴好丁d

醫生已經唔會再出 係蓋提亞

遊戲王同pad合作

聽講對面好多神
牙BU可以出動

真

後面兩個

逼死人... 課齊啲package睇睇

why not both

泳裝歐拉歐拉收曬佢地皮

風之壁上面

好恐怖 怨靈咁

呢幾隻新角相信都係人氣低迷角色

一樣咁多豬抽

估唔到將黑肉同黎蛇放埋一齊

但都係阻唔到d人照課既事實

新角會唔會係常駐pool出

應該係隊長嗰三位神靈

1月1日個pool會唔會係異聞帶之王?

又同ヘクトール再打過

我就課唔到金 各位加油

隊長未又係炮灰

不如話全部都係神
BTW K隆係對家

睇cm似俾人馬射到箭豬咁

右邊邊個

異星神=Cybertron

Micheal bay

地球係星帝

諗起fa喺架飛機上面打果幕

人馬句， 箭已經早就射出了，型到

很強的摩擦力

即係條女個本體比人侵佔左，熊仔去拯救佢

月神=月亮

風!

now

衝呀

唔中

準備深潛

超人熊get

等抽黎明

中

3星

New

超人以外常駐

熊仔係限
其他story

俄里翁係限

出左舊月神

屌真係中風

熊啤啤技能

把聲係咪狗哥把聲?

冇人開台抽?

直頭常駐

連續三次活動爆死後終於中野

屌
抽到隻三星rider之後唔小心賣左

武藏我老婆

是不是要配呢首歌

Cv同畫師呢

常駐友抽都出就是但啦

有冇熊仔卡組睇下

正喎

都只能咁
反正都無抽到其他野

出左第2隻歐羅芭
星期五先再抽

好hea

3B

我淺蒼威頭先1符寶石佬
抵過中5星鯖

有名？

第一關隻狂硬到仆街

CV: M.A.O

Redjuice女最尾居然冇變粉紅頭

有人妻味

阿_娜

哇好能型

里番版

G

cls熊啤啤一拳打落去應該好痛

咁快開名

🤔

奧德修斯

高達入面個部雷姆嗎

屌

唔通真係奧德修斯著住納米宙斯

果然係咁

真係Odysseus,
咁件甲係亞基里斯件甲?

隻奇美拉幾型

1抽

M.A.O.

但咁大消耗衝到入去都係死
睇黎蓋提亞會出手救人

LB5分上下2part

扑鳩你

會唔會拖返幾個月

omg

又可以玩多一年

有冇咁能快呀

解包掛

黑肉槍

班解包人有無咁快

saber水上行走招技依家是咪人人都識

杉田版

又騷又黑肉

寫2.5的看太多鐵血？

個英雄感不得了

04圖 真係型撚到傻

三明打MA

靈四

英吉列異聞帶已經唔存在

熊仔平時on on99原來咁大隻

即係要由星之內海入

xx情人節劇透話喺世界內側 則係齊格bb

黑肉槍幾時有得抽

7符30石唔中熊仔

輕鬆

多謝大家

支那個邊解包左黎蛇真樣

已經去到要打神
我地主角仲係普通人

普通人先可以打贏神

查下佢有無雞雞

抽爆

殺神唔係人類日常黎？

抽

熊仔有d似勇者赫魯庫

請問呢度有冇巨乳魔人想屌

b叔同熊仔邊個大隻d

30抽咩新嘢都無

你

司長可以一戰

熊仔一張藍卡爆擊70np

黎蛇召左隻狂戰出黎

@KoB

要到下半先可以教訓2LAI?

船長

不列顛光牆又係"世界的盡頭"

戰鬥格

黎明好型

終於有外星人feel
係咪星巫女d fd

靈4: 我已經死了

黎明做乜露乳溝

屌你mao要新料先04到

男人老狗心口開窿做咩能野

2020年都就到了

道歉用

隻怪物搞大左?

終於明白pornhub點解有人搜外星人

男人老狗同d女鬥開胸柒唔柒d

甚麼鬼

爆死

個姿勢

好勁牙熊

60石掉撚咗落大海

睇黎張飯枱會變成黑槍嘅槍管

咁多位
人 工 呼 吸

有冇咁多千代女

REDJUICE + M.A.O
我想..

3紅 技又靚牙熊

另外兩個新角咩cv？

年尾又要買福袋，pad又要抽yu gi oh，想死了

5星弓職都是怪物

無根據
我感覺到摩西就黎出

再勁都係周回唔到

=.= 強度同周回都對比唔到

Fgo是周回的遊戲

=.= 總有地方唔係周回角就解決到

週回唔到=無強度

還有咒和con機石

FGO D男人通常都勁D

普攻角

武藏又要便當

點解係項羽同拿皇

個畫風

忍到星期五先抽好辛苦
已經射左9pack

本身弓職都易集星
3紅爆落去

BO 2
斬手

做野了唔睇了

屌，出軌比人發現左

男定女啊
阿福ver.2

定又希臘d變性人

cls見到人話隊長有獨立模組 係咪要上場了

黎明之鎚
Gow

肯定有棍

等抽黑肉槍

冷靜呀台主...仲有pool2
利申:寫左5pack

條女

星期五晚繼續
呢次bo1就縮手算

我打都未撚打就出曬d劇情出黎
唔洗睇了

慢慢抽啦

冇講過唔勁，只係抽完番黎都係雪多

隻隊長有模組

5條血

自己落場打 5條血

=.= 血牛

真定假

阿廁娜

這是你家GBF的臭G

今晚應該都冇人聚魔 衝主線算

咁癲

睇黎隊長真係物理上打贏過黑肉槍

歐蘿巴是大家的

唔怪得可以統領3個神靈

Mgs 雷電

50白字主落

片都有埋呀屌你

我都係番去做野

理超得意

佢叫招技同佐倉一樣既

???

都係天體科?

FEEL到魔夜要來了

真crypter

所長！你真的背叛了我們嗎！

真係Doctor(鈴村)既話
要課爆了

有人錄了隊長模組

講左幾多次，係杉田

切左樹入去又打吾皇牙

咁鈴村呢

出左3隻肥仔 條女0

完成左 所以唔會再寫

番去撚泳咕嚕靈波算

唔抽直接等新年POOL

...黑肉呢？

想抽肥仔出左3條女

做乜有隻隔離game既角色

王好似係不暗世事 天真瀾漫嘅"公主"
不列顛相關再加呢個性格
覺唔覺有d熟口面

對打線

屌要格硬輸俾個垃圾隊長

你指俾牛屌個隻？ 黑肉好彩就下個禮拜 唔好彩就應該下年等佢出2.5.2先

我就喊

我唔覺得認真打喺唔食石嘅情況下贏到 佢Dbuff咁L樣 又5條血

隻肥仔難抽到

幾packs

Fate Gay Order

你會記得你食過幾多塊麵包咩？
wrrrrrrryyyyyyyyy

多唔多得過我

個伊莉亞音樂盒咁貴既，鑲金?

星戰9有劇透出現

毒撚錢真係好易搵

賣俾月wor

link

?????

飛高2.5都有劇透出現

_ _ 落地

同早個幾兩個月睇嗰個真係差唔多一柒樣

cls連玩飛高都要捉鬼

我未睇

個pose一樣 失敗贏了

今次到邊個做契弟

pool 2

我估新年出

個音樂盒會有E莉雅香味

咁快有人打完？

村正

會唔會有痴線佬由2.1開始睇番d故仔搵到d蛛絲馬跡出黎

遠古時期既老福二五仔論

一共26節

點估到村正會呢章出現

Fbi

係咪打完仲有下？

FBI?
FSN E莉雅大過土郎既

今集終於唔係受害者禮

等下次update

不演了?

未打都幾肯定最後死撚晒

想像唔到新所長會叛變

唔係掛

咁都好D 唔係話我黑福爾摩斯 條友由1.5開始就咩都無做過 永遠都係喺真相爆左出黎之後先行出黎補充 或者諗住爆料嗰陣就俾人打到就死

戰果 3女1肥

都話2.5有村正

咪係 一直以為新所長搞笑役嚟

我覺得呢個角色寫得好失敗 不了 好憎佢

有剪影就一定落地咩，嚇我唔到嘅

失敗或成最後贏家

新年

新所長幾時比人替換左，根據福佬性格應該唔會跟住個傻仔所長

5條命,寶具冠位call隕石,你同我講雷夫一個濕鳩炸彈可以炸死左

係成功卿

之後咁多正野，收手唔抽肥仔了

10抽唔中 用人隻果隻算

其實算講得通 因為雷夫個炸彈係偷襲 加上嗰陣轉移緊

我抽完先識咁諗

今次無抽過

之前唔係有人話過福佬同外神可能有關係咩